台灣YOUTUBE教林鄭點道歉

最後個段就係777做緊既野
大家要繼續加油

善心打破零回覆

ok wor